聽住黎瑞恩＜剩下光年＞睇住蘇玉華演出真係喊出嚟

作詞：黃偉文 作曲：雷頌德

監製: 雷頌德

終點不算遙遠 派對越來越短 任務就完成了 渴望要的 不應再改天
剩下未來還會 有些光年 夠我辦場冒險 辦個盛宴 青春中 兜過圈 織出的 故事線 有某段 給中斷

如遺憾習慣了 不叫做有遺憾 讓我 安靜地盤算 就欠 一點點的 生死戀 現在又接通 可會碰到淚腺

我想 再重逢 未吻夠的你 斜陽下 爭取一起 然而 缺陷要是有份美 讓住事定格 比再撲向你傳奇
再演 那時候 沒結尾的戲 尋回前文和後理 前緣縱是美麗過 也早過了 上訴的限期 不必爭這一口氣

即使心裡年少 眼角就如自傳 輕輕一個微笑 那份錯綜 總給你識穿
剩下未曾遊覽 那些花園 冀盼拾回夢想 又怕路遠 於初春 失去的 於深秋 再遇見 卻說著 都心軟

如遺憾 習慣了 不叫做 有遺憾 讓我 安靜地盤算 就欠 一點點的 生死戀 熱閙地上演 可會勝過內斂

我想 再重逢 未吻夠的你 斜陽下 爭取一起 然而 缺陷要是有份美 讓住事定格 比再撲向你傳奇
再演 那時候 沒結尾的戲 尋回前文和後理 前緣縱是美麗過 也早過了 上訴的限期 不必爭這一口氣

難道 你我太有人情味 望著舊時 好光景 依依不捨 剩下半生 放棄權利 再歷奇

或許該留下 未吻夠的你 誰期待 這種驚喜 前塵 要是各自過渡了 別再續後記 不要再次騷擾你
再演 那時候 沒結尾的戲 回頭就算無限美 然而我現已練到 有不再住後看 的骨氣 展開一套新的戲
為了自己 你跟我下世紀 再不嬉戲

係一首令人好多回憶嘅歌
想起過客